聽到個細路話全班得佢一個住新界，其他全部住何文田，呢個細路大個咗應該會後悔

是咁的，搭地鐵無意中聽到隔離個細路好興奮咁同佢老母講全班得佢一個住新界，其他同學仔都係住何文田咁上吓
講完之後佢老母塊面流露出一臉苦笑
「哈哈，係咩｣

加油啊細路

哈哈，係咩

冷氣機

其實佢點解可以入到何文田啲學校？

新界仔跨區讀名校?
分分鐘得佢一個搭地鐵返學添

原來真係有人咁樣返學

嗚 me

唔知住市區係咩感覺嘅呢

可能住愛民邨呢

雖然聽落唔似....

唔知了

交通都贏咗

唉 又miss咗班巴士

好過新界咁啦

沙田果種新界咪無咁苦

小朋友天真係好既
但大人天真會被人蝦、被人呃

長大了之後就知世途險惡

可能新界牛屎佬黎

新界先好
我中學喺何文田 住新界村屋

新界都有靚樓嘅

唔通愛民邨會恥笑比華利山咩
不過我細個都係住將軍澳返紅磡小學

我個女都係行路咋喎，算係band1,10分鐘。
何文田o的學校其實好平和，唔似九龍塘個堆咁離地。

不過唔公平就係一定，當年安排幼稚園係呢一區已經燒左我10幾萬。

愛民村你以為窮？
我係愛民村大o既，雖則未必個個都富貴，但比率上富裕o既家庭一定比其他屋村多。
市區資源市區用，你就算打份工 返工放工都放便過人，做野揾錢都快過人。
仲有當年係到生活o既人大左買樓都買返同區付近，今時今日論升值都賺多過其他區啦。

愛民村街市都串過馬撚，又貴。但個個都好似冇問題，貴一貴都大把人買得起。

至於何文田山個邊更係不食人間煙火。
冇光纖4舊幾水個月 ims 8m adsl獨市 ,又話頂唔順夾錢要180萬 叫 pccw拉線唔知而家有冇下文。

會唔會變丁有康
成班同學唔係喇沙 就係男拔女拔...

至少有差距都無咁大
何文田私樓嗰啲講緊至少成千幾至幾千萬都有 根本唔同level
唔係話你窮 唔好咁敏感

成班得佢一個係死窮鬼

你都搭巴士啦

有咩慘得過我由幼稚園開始跨區...
住屯門番41區，九龍塘 屌你老母朝朝6點起身狗沖出門

比華利山都係新界啦

九肚山？

死啦,唔敢諗第時何文田會變成點..........

荃灣葵青沙田將軍澳都係新界，後悔都係佢怨老母後悔啦

得我一個住新界

新界東大圍

老母一家以前都係愛民村出身 阿婆幾棟樓揸手 得閒買下股票 早排蝕左60個都似冇乜野咁 搵錢唔多個姨媽都自住緊沙田第一城
唔知係愛民村風水好定點 好似出唔少有錢人 媲美華富村

住比華利山，九肚山都叫新界吖

d細路仲有童心係好事
住新界小朋友話住何文田要行上山落山好似新界農夫咁辛苦

其實住新界又讀何文田D名校 應該唔會窮得去邊呢

特立獨行

你都on 撚9 新界可能係將軍澳呢 住天晉唔通同你講咩 窮人既思想就諗番窮人野 廢 淨係諗到天朗天水圍

大埔 沙田 馬𩣑山幾好住 屯元天就不了

小學住港島，中學住大埔村屋，
出黎做野之後搬去住元朗獨立屋

習慣左咁靜就唔想搬返市區

應該係讀名校 不過佢仲係小學姐應該冇人嫌棄嘅

住新界啲幾千萬獨立屋好過住愛民邨

我都覺得好方便
利申: 住何文田

新界大把貴樓啦

大圍名城好多中產d細路出九龍讀書架
不過一定唔會夠何文田玩

由何文田搬入大西北表示

話唔定人地住九肚山呢

何文田愛民邨？

吐露港果堆豪宅都叫新界，何文田村都叫何文田

個細佬可能住新界豪宅呢

可能人地有丁權呢

細個其實都會知都會比較
我小學果陣已經識分.

何文田唔係新界咩

以前讀九龍塘都有個住上水
不過何文田有個愛民邨

係咩碰

新界大把貴樓 好多明星仲住緊康樂園 九肚山 比華利..

有冇例子講下點樣一定好過新界

我都想知

公屋一撚定仆街
話鳩之你咩區

我見識少 新界都有名校？
哈羅？

大埔撚表示屌你老母

如果新界係圍村佬咁都唔駛苦笑既

何文田有咩咁好??

起碼近旺角先啦

個細佬住青山公路又同你講咩
個細佬住比華利山又同你講咩

寶馬山呢？我去灣仔十五分鐘

林護

成績好少少唔代表係名校

真係有樣睇

好似唔係好少少咁簡單喎

又一村，間間都過億

呢啲先勁
得佢一個正常

住比華利山坐鐵？？？

你老母啦 住比華利同你迫地鐵

住比華利唔俾搭地鐵
發哥夠成日搭地鐵巴士

唔知點解覺得好慘

有咩問題

On9先覺得公屋係唔窮

窮撚先被迫坐巴士啫 有錢嘅鍾意坐咩都得

我轉哂私樓啦， 不過都係愛民村500m內 .
但咁講，過千係有，但好多都係前10幾年買入，唔係炒個堆。

有咩問題
有錢就唔搭得地鐵？

咁你老豆老母都係為你好o者。。。。

而家黎講， 蝗軍仲未入侵。
不過半山一號已經差唔多變蝗城。

真係見唔少，aleast身邊個堆都係咁上下。
以前就大家都差唔多窮，自己個家族都係咁慢慢變得富康。

我全日24小時未諗過 怕返唔到屋企。。。

住支那，都入到女拔，住新界又有乜問題？

我係愛民村出身，怕咩認
就算當年屋企人冇其他投資我都一樣咁開心呢知地方。 無敵大海景，年年煙花就咁睇，
食水係清甜o既，個個越住越富貴。
細個中秋節o既壯觀，只有愛民撚先會明。

而家係入哂私樓，但冇左無敵海景，冇左清甜o既食水，冇得日日睇直升機。

on9 先以為 公屋一定係窮。
傻仔，越懂玩遊戲的人，越懂點去使用規則。
點解你會窮，只因你太天真。

去土瓜灣15分鐘既情況下點去紅磡又15 分鐘

住何文田：「我有自己房」

住新界：「我去飯廳要行兩層樓梯，好辛苦」

世事無絕對

因為係幾條路嚟
一條行落旺角同油麻地
一條行落土瓜灣
一條行落紅磡
何文田就好似中心點 雖然條條路都要行15分鐘到

何文田冇乜24小時開工既地舖

西貢獨立屋都係新界

唔窮 但天撚真到有錢會住公屋咁撚細姐
所謂有錢on9到你呢啲唔上唔落私樓居屋唐樓仔先傻西咁款

我細個都係咁
得我住新界比華利山

因為何文田真係係係中間位 當你係何文田站山頂，向前旺角，向後就紅磡，右邊就土瓜灣，左邊佐敦，九龍塘都好近

無話佢地唔好 因為屋企住新界但其實唔係窮 所以生活上我甚至係比同學好啲嘅 只係細個點識諗咩名校唔名校啫 我淨係諗起日日搭個半鐘車番學 仲要無friend住附近一齊玩 成日好唔開心

唔好意思， 豪宅級 山道1號 幾個單位唔知算唔算，加埋土瓜灣10幾個唐樓同亞街老街幾個單位o者，都唔講自己住緊個堆「垃圾」 過氣居屋

即係咁， 3代都係富豪級住10幾萬呎o既人，咁睇返一般平民一定係on9 + 窮架。
佢地o的車加加埋埋入油一個月費用就隨時過10萬 . 咁呀師兄你如果係呢個級數我冇野講。

我只係平民，只係死好命屋企投資得早o既平民。談論緊一班住係何文田公屋長大o既死靚仔點都著數過o的邊皮位居住o既人。

如果你要用中環半山同港島南o既獨立屋黎比較，咁點解唔講埋太平山頂個幾棟？

我愛呢條村係因為地靈人傑，大多住到風生水起o者。

笑人迫地鐵d人，一定車都無，無試過係香港揸車，一係就小學雞車牌都無

名城係假中產

我淨係知邊個位係落旺角同土瓜灣
但去紅磡唔係要經土瓜灣咩

咁新界都好多幾千萬樓嘅 下至天水圍中至荃灣西上至九肚山都叫新界，唔好咁快斷定人地好似好慘咁先得架

何文田站佛光街個到可以落紅磡

小朋友天真都係一樣 注定被啲醒目既小朋友 有底既小朋友玩 呢個住新界既小朋友都係一樣

錦繡花園都係新界

可能住新界豪宅呢

唉 小朋友真係天真無邪

新界乜樓都唔慌好得去邊啦
分分鐘愛民生活質素仲好

可能住緊大埔啲豪宅呢

自住沙田 一號雲頂 二千幾萬 自問好過愛民
到到都有靚樓 新界唔一定差嘅
利申 去過屯門過億海邊豪宅

住愛民先慘
人地咪你住邊 你話住何文田
個個以為你好有錢
我每次都即刻答
係何文田唯一嘅窮人 愛民阿

何文田真係正中間黎
愛民個位行落去油麻地 旺角 佐敦地鐵站都係15分鐘
如果住何文田村嗰面就左右係紅磡同土瓜灣

論地理位置加校網加個名，真係算無得輸

何文田邨對面個新盤好多大陸人wo

有fd住比華利
但人地甚少坐鐵
咁隔涉

新界都有好多好貴既樓 不能一概而論

住窩山
呢個世界從來你睇我好我睇你好
住新界未必無錢
香港地有好多有錢佬都係爛身爛世

塞起車上黎，你就知到到都可以行到去有幾方便 同老婆仔女行慣左，又係另一種浪漫，又可以齊齊慳錢

人地住黃金海岸個堆又要話你知咩
不過坐地鐵住瓏門機會大啲

細路成長心路歷程：

咁住何文田愛民邨都係有錢人囉得未

不過諗起如果溝女同人講：我住何文田揸跑車呀 上到去原來係愛民邨

新界都有靚樓嘅 沙田 荃灣 青衣果啲

証明老母送到佢入間「好學校」，識到好家底的朋友

咁佢入到呢間中學 前途都唔會太差

小學住粉嶺，係尖沙咀番學
完全明白呢個感受
不過讀完直資，就真正明白咩叫貧富差距

新界大把私樓
沙田馬鞍山西貢都係新界喎
唔係得天水圍個啲架喎

有丁權

新界東有好多國際學校架

其實個老母苦笑可以有好多原因 可能只係驚冇人同個仔玩 你就ff到咁多嘢出黎

我呢邊間間丁屋都過千萬

住開市區四通八達一定好過你搭半個鐘先到西鐵

如果全班都住同一區，肯定唔會係名校

讀林護都叫名校
間野係成績好 但最多都淨係TOP既地區名校
唔會有有錢人好想入
知名校友都唔夠多

比華利山？

東鐵一個站就九龍塘
行兩步就到國際學校
仲快過坐司機車

何文田村
愛民村

唔知佢係咪
但我見唔少老豆老母都好鍾意玩鳩D仔女
例如住好遠(村屋果類) 但又未至於請到司機 咁下場都係差唔多
最多朝早車佢地返去.... 返學就...

放學

住愛民村
試過同女講住何文田即刻對眼發哂光

市區都可以好靜

認真 何文田有咩名校？ 聖三一？魚蛋強？我就讀培正ge 認真除左培正 真係唔知仲有咩學校好

華英/旅港開平商會

呢d就算鳩數啦

何文田/九龍城區好多一線名校轉哂直資
但仲有一大堆二線英中，只要小學成績keep到中遊以上基本上實有英中offer
呢樣對一啲讀書唔太叻嘅細路嘅家長黎講都算係一個selling point
所以點解而家個個搶住住呢區

愛民村 ， 九肚山

以前讀何文田，
有條女幾靚，住新界。

嗰時候之後我就知道香港有一個地方叫九肚山。

你咪亂吹啦。

會返得何文田學校嘅新界人應該係住西貢
如果住村屋仲爽
樓主幾搞笑